【微博日本群英會】 三吉彩花、齋藤飛鳥、中島美嘉、山崎賢人等星光熠熠 彩蛋竟然有山下智久！？

《微博日本群英會》今日在東京舉行頒獎禮，因應新冠疫情，今年以無觀眾直播形式舉行，表揚在微博活躍的日本藝人。日本多名藝人出席撐場，包括中島美嘉、赤楚衛二、三吉彩花、山崎賢人、島崎遙香、加藤美南、齋藤飛鳥、龍星涼等。而山下智久在頒獎禮結束前作為驚喜嘉賓空降登場！

祖國人民係咪忘記左南京大屠殺 小日本仔點殺害我地中國人

西野七瀨呢

日本鬼子

係人民幣既味道

山狗

群英會
返咗去咸豐年代

比埋獎佢地, 姐係多謝日本人

冇人反班蘿蔔頭？

飛鳥越大越靚

連燈囝：日本人，真香。可接受👍🏼